有帶過綠帽既入黎

送比你地聽

你自己聽啦 岩你